Youtube APP 突然Harlem Shake

唔知做咩 成個apps介面同icon都shake

冇圖冇片點比反應

圖都冇，你話有Youtube有賓舟Shake都得㗎啦

佢得一部電話，冇得錄掛

你當呢度係客服？

哦

樓主好搞笑

你老母都Harlem Shake緊

一個on9仲唔夠
你都想同佢一齊on9？

genuis.jpg